[{"question":" 你的就是我的，我的还是我的！ 是大富翁中哪个角色的名言？ ","answer1":"孙小美","answer2":"撒隆巴斯","answer3":"马英九","answer4":"江泽民","right":"孙小美"},
{"question":"《拳皇》游戏中不知火舞倒下前喊的是什么？","answer1":"安迪","answer2":"林安","answer3":"亚美爹","answer4":"迪安","right":"安迪"},
{"question":"帝都大雾的时候和哪一个游戏中的情景相似？","answer1":"超级玛丽","answer2":"寂静岭","answer3":"街头霸王","answer4":"尾行","right":"寂静岭"},{"question":"农夫有17只羊，除了9只以外都病死了，农夫还剩几只羊？","answer1":"17","answer2":"12","answer3":"9","answer4":"0","right":"9"},{"question":"罗永浩可爱多怒砸的是哪个品牌的冰箱？","answer1":"格力","answer2":"西门子","answer3":"任天堂","answer4":"小霸王","right":"西门子"},
{"question":"《圣斗士》中被称为“不死鸟”的人物是谁？","answer1":"一条","answer2":"二条","answer3":"一辉","answer4":"萨迦","right":"一辉"},
{"question":"米格29是哪个国家研制的战斗机？","answer1":"苏联","answer2":"中国","answer3":"魏国","answer4":"蜀国","right":"苏联"},
{"question":"去普吉岛旅游应该注意以下哪点","answer1":"被海怪吃掉","answer2":"防止晒伤","answer3":"变成人妖","answer4":"防寒保暖","right":"防止晒伤"},
{"question":"暴雪是哪个国家的著名游戏公司？","answer1":"大寒冥国","answer2":"中国","answer3":"北棒子国","answer4":"美国","right":"美国"},
{"question":"“永恒的太阳在指引我们”是哪个种族的台词？","answer1":"虫族","answer2":"中华民族","answer3":"血精灵","answer4":"暴走族","right":"血精灵"},
{"question":"乒乓球的名字起源自1900年，因其打击时发出“pingpong”的声音而得名。乒乓球起源于哪个国家？","answer1":"大寒冥国","answer2":"坦桑尼亚","answer3":"美国","answer4":"英国","right":"英国"},
{"question":"女性月经期间应避免下列哪一项活动？","answer1":"看电影","answer2":"调戏男朋友","answer3":"吃爆米花","answer4":"性生活","right":"性生活"},
{"question":"小明不幸被邻居的狗咬伤，他应该怎么办？","answer1":"吃狗肉火锅","answer2":"爆打邻居","answer3":"下次穿厚一点","answer4":"去医院注射狂犬疫苗","right":"去医院注射狂犬疫苗"},
{"question":"甲骨文属于哪一类文字？","answer1":"象形文字","answer2":"表意文字","answer3":"是文字吗？","answer4":"表音文字","right":"象形文字"},
{"question":"下列不属于中国八大菜系之列的是哪个？","answer1":"闽菜","answer2":"粤菜","answer3":"川菜","answer4":"香菜","right":"香菜"},
{"question":"马是怎么睡觉的？","answer1":"不睡","answer2":"站着睡","answer3":"躺着睡","answer4":"卧着睡","right":"站着睡"},
{"question":"哀嚎洞穴位于哪个位置","answer1":"千针石林","answer2":"灰谷","answer3":"北贫瘠之地","answer4":"南贫瘠之地","right":"南贫瘠之地"},
{"question":"ORZ代表什么意思","answer1":"表示吃了","answer2":"表示跪了","answer3":"表示高兴","answer4":"表示愤怒","right":"表示跪了"},
{"question":"下列主机中成人游戏最多的是？","answer1":"GB","answer2":"GBA","answer3":"PS","answer4":"SS","right":"SS"},
{"question":"在星座学说中，一下哪个星座是火象星座?","answer1":"摩羯座","answer2":"射手座","answer3":"双子座","answer4":"处女座","right":"射手座"},
{"question":"一根冰棍两块五，那么五元能买几根","answer1":"一根","answer2":"我想买汽水","answer3":"两根","answer4":"三根","right":"两根"},
{"question":"从0数到100要数几下","answer1":"99","answer2":"2","answer3":"100","answer4":"101","right":"101"},
{"question":"著名乐团五月天的名字怎么来的","answer1":"某论坛","answer2":"玛莎的网名","answer3":"五月份成军的","answer4":"有五个人","right":"玛莎的网名"},
{"question":"《鹊桥仙》中的名句：“两情若是久长时”的下一句是什么？","answer1":"一枝红杏出墙来","answer2":"一树梨花压海棠","answer3":"道是无晴却有晴","answer4":"又岂在朝朝暮暮","right":"又岂在朝朝暮暮"},
{"question":"当代流行小说《盗墓笔记》作者是谁","answer1":"北派三叔","answer2":"隔壁老王","answer3":"南派三叔的小三","answer4":"南派三叔","right":"南派三叔"},
{"question":"下列哪一位君王执政期间开始修筑万里长城","answer1":"隋炀帝","answer2":"康熙","answer3":"宋太祖","answer4":"秦始皇","right":"秦始皇"},
{"question":"“给我一个支点，我能翘起地球”是谁说的?","answer1":"阿基米德","answer2":"爱新觉罗","answer3":"东尼大木","answer4":"爱因斯坦","right":"阿基米德"},
{"question":"雪地靴有很好的防滑作用，其原理是？","answer1":"不系鞋带","answer2":"增大摩擦力","answer3":"卖得贵","answer4":"鞋底加厚","right":"增大摩擦力"}
]